林鄭月娥親身到北區醫院探望粉嶺車禍傷者！

做咩唔去探巴士先

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

屌你老母 柒婆 收皮啦

有冇開始多人

究竟叫陳肇始去做乜柒

咪係 巴士爛左喎 成百萬一架 咁都唔睇下架巴士爛成點先

再對棵樹予以強烈譴責

直覺話俾我知，佢好似有啲想呢啲車禍事情發生去幫佢轉移視線。

算佢啦 我諗住佢繼續失蹤

本身唔太傷都俾你激到重傷啦八婆

算？

估撚到

收皮啦佢 周梓樂死果時去左邊啊

一句講晒
後日下半旗

算乜鳩

721 果晚有無去探過傷者？
First aid女士 比黑狗爆眼 有無探過人？

真. 黑衣暴徒

做show

緊係要有人旁住佢 佢唔撚驚人打佢老母臭西咩

上次馬場車禍冇探過
依家就出黎做show

探左部巴士未呀柒婆

收皮啦林奠

好多黑衣人，call防暴

又嚟抽水

探傷者 但係全黑送殯咁 咒人死咩

其實點計都應該係陳帆先啦，關條八婆始撚事？

不祥人

721有無去探人？

係咁想咇眼淚

真心，林鄭背後的團隊好水皮，成日有位俾人入，杏色/灰色都得。

黑衣人

有冇諗過人地唔想你探

今日應對得咁快, 係咪PLAN定

屌柒佢

含撚啦屌你老母扮傻

貓哭老鼠

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

【正視聽】何謂黃店／黃色經濟圈？

唔係去左澳門咩

黑衫暴徒

[突發] 大家嘅facebook可能已經俾政府收集晒

傷者見到佢即刻麥美絹上身

香港人真係易算數

最想佢死嗰個偏偏無事

重成日做show

恥

死咁多香港人你都唔理

已經遇到意外擘大眼仲要見到呢條冚家拎
人間慘劇

探傷者做乜嘢著黑衫？

靜靜雞探左

唔係去探棵樹咩

唔岩數wo 部八達通機 唔係醫院度wo

佢食衛局局長 講下咩啟動災難危機程序
醫管局已經第一時間進行搶救啲官腔咩
唔請擺個頹頭張出黎咩

死黑衫暴徒

係鶳佢好時機

算9數啦

排好左兩個女人一齊喊

叫佢收皮啦

唔係過澳門咩？

今次巴士緊要啲定人命緊要啲

習柒絕配、都係腳頭差到爆

算乜柒

今日著全黑賀澳門

佢根本無同理心
又係度扮野

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

有撚用咩
班popo笑笑口

push

終於有機會拎少少民意

算你老母個臭閪咩

扮乜尻
想拉分收皮啦

因為巴士有份幫手足撤退
所以可能係咁唔睇下巴士

啲傷者好慘
已經受傷
仲要見到班撚樣

唔喊唔通笑咩...

不過真係有object笑得出

扮咩撚野吖

721 831果d你探左未 dllmch

繼續煲大呢件事

佢經常跟住林鄭出入

終於識pr? 不過無撚用啦

佢個樣：「佢地死左關我乜事」

陳笑恥果閪樣同林鄭有得揮

Select * from 狗賊 where IQ >= 80
>> 0 row(s) found.

算你老母呀算

圍佢老母啦屌

想做好公關，唔好俾佢得逞

btw會唔會係泥頭佬收咗錢做嘢想俾政府做show?所以一定要推黑警笑張相

妹仔嚟
次次出街都有佢

陪柒婆去廁所 女仔係咁

真係嘔心

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

發現左1個暴徒首領